試過最長瞓覺時間？

20個鐘 冬眠
平時有時間瞓晏覺都成5 6個鐘

26個鐘

40

一樣 通頂左一星期 一次過訓到夠

一年 果時唔小心炒車

都係十個鐘睡眠質素好差